@MISC{
	WEBSITE:1,
	NOTE = "{\url{http://raspi.tv/2016/how-much-power-does-raspberry-pi3b-use-how-fast-is-it-compared-to-pi2b} accesat la data de 5 Iunie 2018}",
	TITLE = "{How much power does Raspberry Pi3B use?}",
	MONTH = "Martie",
	YEAR = "2016",
}

@MISC{
	WEBSITE:2,
	AUTHOR = "{R\&D Software Solutions SRL}",
	NOTE = "{\url{https://www.robofun.ro/docs/gsm/c-uGSM_kickstart_v_0-92.pdf} accesat la data de 7 Iunie 2018}",
	TITLE = "{c-uGSM - ghid de instalare, descriere si specificații tehnice}",
	MONTH = "August",
	YEAR = "2015",
}

@MISC{
	WEBSITE:3,
	AUTHOR = "{QUECTEL Wireless Module Expert}",
	NOTE = "{\url{https://www.quectel.com/UploadImage/Downlad/M95_Hardware_Design_V1.3.pdf} accesat la data de 3 Iunie 2018}",
	TITLE = "{Foaie de catalog QUECTEL M95}",
	MONTH = "Septembrie",
	YEAR = "2013",
}

@MISC{
	WEBSITE:4,
	AUTHOR = "{R\&D Software Solutions SRL}",
	NOTE = "{\url{https://www.robofun.ro/docs/gsm/d-u3G_kickstart_v_0-92.pdf} accesat la data de 7 Iunie 2018}",
	TITLE = "{d-uGSM - ghid de instalare, descriere si specificații tehnice}",
	MONTH = "August",
	YEAR = "2015",
}

@MISC{
	WEBSITE:5,
	AUTHOR = "{QUECTEL Wireless Module Expert}",
	NOTE = "{\url{http://dl.btc.pl/kamami_wa/ug95_hd.pdf} accesat la data de 3 Iunie 2018}",
	TITLE = "{Foaie de catalog QUECTEL UG95}",
	MONTH = "Martie",
	YEAR = "2015",
}

@MISC{
	WEBSITE:6,
	AUTHOR = "{aimtec}",
	NOTE = "{\url{http://www.aimtec.com/site/Aimtec/files/Datasheet/HighResolution/AMSR2-78-NZ.pdf} accesat la data de 11 Iunie 2018}",
	TITLE = "{Foaie de catalog AMSR2-7805}",
}

@MISC{
	WEBSITE:7,
	AUTHOR = "{TEXAS INSTRUMENTS}",
	NOTE = "{\url{http://www.ti.com/lit/ds/symlink/bq2057w.pdf} accesat la data de 11 Iunie 2018}",
	TITLE = "{Foaie de catalog BQ2057WSN}",
	MONTH = "Iulie",
	YEAR = "2002",
}

@MISC{
	WEBSITE:8,
	AUTHOR = "{Linear Technology}",
	NOTE = "{\url{http://www.analog.com/media/en/technical-documentation/data-sheets/4150fc.pdf} accesat la data de 11 Iunie 2018}",
	TITLE = "{Foaie de catalog LTC4150}",
}

@MISC{
	WEBSITE:9,
	AUTHOR = "{MICREL}",
	NOTE = "{\url{http://ww1.microchip.com/downloads/en/DeviceDoc/MIC29302A.pdf} accesat la data de 11 Iunie 2018}",
	TITLE = "{Foaie de catalog 29302WU}",
	MONTH = "Octombrie",
	YEAR = "2014",
}

@MISC{
	WEBSITE:10,
	AUTHOR = "{Vishay Siliconix}",
	NOTE = "{\url{https://www.vishay.com/docs/67335/si4463cd.pdf} accesat la data de 11 Iunie 2018}",
	TITLE = "{Foaie de catalog Si4463CDY}",
	MONTH = "Februarie",
	YEAR = "2011",
}

@MISC{
	WEBSITE:11,
	AUTHOR = "{NXP}",
	NOTE = "{\url{http://www.farnell.com/datasheets/609327.pdf?_ga=1.173626147.181503411.1480456472} accesat la data de 11 Iunie 2018}",
	TITLE = "{Foaie de catalog PMEG4020ER}",
	MONTH = "Octombrie",
	YEAR = "2009",
}

@MISC{
	WEBSITE:12,
	AUTHOR = "{Vishay Semiconductors}",
	NOTE = "{\url{http://www.farnell.com/datasheets/2046053.pdf?_ga=2.150493558.1915564218.1505939116-181503411.1480456472} accesat la data de 11 Iunie 2018}",
	TITLE = "{Foaie de catalog ES07B}",
	MONTH = "Februarie",
	YEAR = "2015",
}

@MISC{
	WEBSITE:13,
	AUTHOR = "{Vishay BCcomponents}",
	NOTE = "{\url{https://www.vishay.com/docs/29049/ntcle100.pdf} accesat la data de 24 Iunie 2018}",
	TITLE = "{Foaie de catalog termistor NTCLE100E3}",
	MONTH = "Decembrie",
	YEAR = "2016",
}

@ARTICLE{
	ARTICLE:1,
	AUTHOR="{Norocel-Dragoș Codreanu}",
	TITLE="{Evaluarea capabilității de curent a traseelor de circuit imprimat}",
	YEAR="2008",
	NOTE = "{\url{http://www.magnumccc.ro/Documente_tehnice/Capabilitate_curent_trasee_PCB.pdf} accesat la data de 10 Iunie 2018}",	
}

@ARTICLE{
	ARTICLE:2,
	AUTHOR="{IPC - Institute of Printed Circuits}",
	TITLE="{IPC-2221A Generic Standard on Printed Board Design}",
	MONTH = "Martie"
	YEAR="2003",
	NOTE = "{\url{http://www.sphere.bc.ca/class/downloads/ipc_2221a-pcb%20standards.pdf} accesat la data de 14 Iunie 2018}",	
}

@ARTICLE{
	ARTICLE:3,
	AUTHOR="{IPC - Institute of Printed Circuits}",
	TITLE="{ IPC-7527 Requirements for Solder Paste Printing}",
	MONTH = "Mai"
	YEAR="2012",
	NOTE = "{\url{http://www.ipc.org/TOC/IPC-7527.pdf} accesat la data de 30 Iunie 2018}",	
}

@BOOK{
	BOOK:1,
	AUTHOR = "{Kraig Mitzner}",
    TITLE = "{Complete PCB Design Using OrCad Capture and Layout}",
    PUBLISHER = "{ELSEVIER Publisher}",
    YEAR = "2007",
   	ISBN = "978-0-7506-8214-5",
	NOTE = "{\url{http://karadev.net/uroci/filespdf/files/Complete_PCB_design_using_orcad_capture_and_layout.pdf} accesat la data de 10 Iunie 2018}",	
}

@BOOK{
	BOOK:2,
	AUTHOR = "{Gheorghe Brezeanu, Florin Draghici}",
	TITLE = "{Circuite Electronice Fundamentale}",
	PUBLISHER = "{Editura Niculescu}",
	YEAR = "2013",
	ISBN = "978-973-748-745-2",
	PAGES = "66--54",	
}

@BOOK{
	BOOK:3,
	AUTHOR = "{Paul Svasta, Alexandru Vasile, Ciprian Ionescu, Virgil Golumbeanu}",
	TITLE = "{COMPONENTE ELECTRONICE PASIVE - Condensatoare}",
	PUBLISHER = "{Editura Cavallioti}",
	YEAR = "2010",
	ISBN = "978-606-551-003-6",
	PAGES = "XX--XX",	
}

@BOOK{
	BOOK:4,
	AUTHOR = "{Paul Svasta, Virgil Golumbeanu, Ciprian Ionescu, Alexandru Vasile}",
	TITLE = "{COMPONENTE ELECTRONICE PASIVE - Rezistoare}",
	PUBLISHER = "{Editura Cavallioti}",
	YEAR = "2007",
	ISBN = "978-973-7622-39-6",
	PAGES = "166-176",	
}

@BOOK{
	BOOK:5,
	AUTHOR = "{Theodor Dănilă, Nicolai Reus, Vianor Bociu}",
	TITLE = "{Dispozitive și circuite electronice}",
	PUBLISHER = "{Editura Didactică și Pedagogică}",
	YEAR = "1982",	
	PAGES = "11--57",
}

@BOOK{
	BOOK:6,
	AUTHOR = "{Zoltan Haschi}",
	TITLE = "{Note de curs - Circuite Integrate Digitale}",
	YEAR = "2016",	
}

@BOOK{
	BOOK:7,
	AUTHOR = "{Mihai Stanciu}",
	TITLE = "{Note de curs - Instrumentație Electronică de măsură}",
	YEAR = "2017",	
}







